[2-2021]港美股直擊+波神信眾區

開一個月睇下點先
唔日日開新

BTC to the moon

Db! 做咩咁耐唔出TA post

美股醫療股爆升

港股醫療股爆跌

Db大師 仲有冇油係手

垃圾港女西莊9磨

琴日狠手平曬GME SC 入mining stock...唔係又跑輸

RIOT > MARA

勁喎我個啲盤前最勁得十幾%

我睇BTC 星期5都係41-45K range

BTC 概念股係咪主要呢兩隻？

ETF : GBTC (ARK都係入佢我覺得安全 佢之前perineum成20% 呢排回到5-7% 合理番好多)
Mining stock: RIOT MARA 係我最最鐘意 全職mining 算力數一數二
個人覺得riot好少少因為條數靚D MARA有時D corp action 太greedy
但一買一定要兩隻都買 因為mining stock只會配股做financing 所以兩隻都買減少硬食機會

其他果D一係規模唔勁 一係就幾個業務
BTBT我覺係scam

巴打勁嘢

我BTC 系股真係唔識
而家主要醫療股、自動駕駛

美股玩到一個版塊夠 大長渣都double...

係90%以上都係Strong Hold

原來 136 恆騰升到上$8.2

我上年尾0.26 有貨 走曬

原來10合1，無野了

牛年未到，牛市先到

食幼幼賀3幻

GME 單野真係大戶一早走曬佬

到了

廟區冇晒人

等下啦
大家一定會番黎架

印度神童so9rry

隊到不要不要靠兩隻個倉先綠到

啲btc mining 嘔番哂升幅

今朝一起身啲美股又升番哂

垃圾港女

以為你全美

有 倉係香港 call HKEX 同HSI

而家得美倉，輕鬆好多

依家一日升唔到30%好似跑輸咁...心理好唔平衡

強貼留名

倉盤前有隻有

Riot > Mara

SP RIOT June $40 mo duck shoes

happy new year
大家賺多D 炒咩都賺

祝大家賺多啲

各位最緊要身體健康
人冇事先做到世界冠軍賺大錢

RIOT 現價非常 over,
有機會就係佢cljs時開SP
係呀 SP

今晚安心瞓覺

新年快樂
大家買咩都贏

Everyone scream BTC!

恭喜發財
祝廟清牛年買乜都升

新年快樂

新樂快樂牛牛牛

升到

牛年牛市牛牛牛

btc flying to the moon

PLTR 慘呀....

CCJ + UEC

[url][url]射到成屋都係....[/url][/url]

唔中DNN

股災...

港女大成交穿頭破腳，molamola

恭喜發財，財運亨通

D熱炒股跌左好多

sold MARA

隻隻都跌，調整下姐

agger 換股好機會

SP PLTR 中就接貨...

Why ar
睇唔到有咩前境

bj dim suen

睇好AI版塊

amazon + ibm

上緊ifc了

入少少自動駕駛概念股先

me buy jor ho dor F

wuffl

cannot find the entry point now

vldr 好似平啲既選擇，不過走勢巧差

$2 貨

買車不如買零件
例如lidar

D7DB!

美股咁易搵錢.......除左個股有SP, 好耐無睇港囡
點知啱啱一睇.....唔識畫了......

ABNB 128入左

果時佢同AI 2揀1入左AI

B小朋友先做選擇

Wa diu. BC steal a life

HKEX搞SPAC, 未搞D殼都跌曬價

睇下D大戶夾上幾多先....

D74C

唔睇港女真係多左好多時間

股災 molamola

DB! ar.....仲有無係感情台溝囡....

完全無緊張感
跌一日升10日

得閒都望一下港囡sin....
29780樓下結ho mo.....

其實堆Crypto 重高過上星期收市價
都唔知跌咩

笑撚死我
插到咁重賺多左

MU 完全冇位入

GME升返D

me 個bitcoin wallet 都成兩年冇開過

BTC 概念硬到

old econ finally win....但都係跌....

不問價買左d apple
求diu 醒

mu 好強勢，但我買左asx

放ITACW..已經分幾下放都由-5%賣到佢-15%
夠曬數比我放任炒下option

WUFFL
MU 調dd 比我入啦

入左少少PG....求diu醒....

禾最近都打算入多D....
NVDA 回少少禾又入....

好耐無玩港囡....
30350 -1

入左....

小心比人夾

即打止我真係廢物

bc 期結仲係睇3幻典樓下？

相信仲會adjust 多小小
me buy jor mu

一起身就見到BC比人夾....

希雍adjust幅度大D...但今晚點應該抽上去

CRYPTO災

跌到680老美

唔買等幾時!

上！

針住聖母黎打

掛左盤但入唔到UAL

呢篇講CCIV 估值寫得幾好

cciv 60跌落30果下死好多高j既老散

follow Juicy tonight buy

港股搞咩

SP少少QQ 720下月sin...
等入貨.....

Square (SQ Quick QuoteSQ - Free Report) came out with quarterly earnings of $0.32 per share, beating the Zacks Consensus Estimate of $0.23 per share. This compares to earnings of $0.23 per share a year ago. These figures are adjusted for non-recurring items.

This quarterly report represents an earnings surprise of 39.13%. A quarter ago, it was expected that this mobile payments services provider would post earnings of $0.14 per share when it actually produced earnings of $0.34, delivering a surprise of 142.86%.

條撚屌jack 真心勁

大戶咁就打靶左四五千張大期value既牛仔無仇報

買HKEX算...
睇好勁多垃圾上市...

點睇BTC 企穩5000...

唔怪得港股跌到咁，而家話提高股票印花稅

調完先....

陳茂波助攻一流，送港股去死

即日買賣果班

388

慘...

小小調整

你班大鱷魚 想震走我？

冇咁容易

越跌越要買

0.1->0.13% 個幅度其實真心大...

我D SP呀

388接得過...

接貨啦

SP到手軟

大家買多咗幾多貨？

大特價

原來財經台有人上左新聞

tsla btc eth all in > 10M....

USD?
勁wor

HKD

咁都係勁嘅

SP左9618 $390

一日跌一日升, 我阿婆都識玩啦....

讀緊書 10萬港紙本金 已經跑贏契媽

好勁

civil

好不安...走左好多貨

納dee連續三日都冇似樣反彈

Ku joy ar dim suen

信念

一日升一日跌 阿婆都識玩

120 買左蘋果
求diu 醒
可樂都買埋

再係咁跌 港樓可能回10%

3大因素

1.股市損失的負財富效應
2.多左人移民走佬
3.美國國庫債券利率上升
港樓租金回報繼續跌

唔跌又點印多D錢

可樂日線好差但我48蚊左右有貨
Cover call左幾個月都賣唔出

Aapl 110都會到la

最多咪short put 彈果時平

我都知呀，但一直都想買可樂，見到50 蚊，所以是9 但買左

No la
唔會回得勁

ok diu
110 再買

早排49 唔買

10% 算少
但講到尾都係睇班撚樣政策

冇set 價就係咁稼啦

仲有14 億人會黎買
冇事
定海神針

走資呀

我重有層未到期賣, 夠3年都打算賣了...

上車盤可以企硬D....三房就難放好多....

我重難...200尺studio

studio好租喎.....會唔會SH住先....

平手走到就賣

大快活網上order 10% off...重可以用信用卡...一個飯唔洗$40

點送? 自取?

比完錢去分店羅

係咪我打得J多....睇唔到有$40蚊飯....

好耐冇入黎
今晚想係美股玩短炒

到比錢頁面先見到有折

SP左少少23000 HSF

下面500點有張10000張期指value既牛仔
大戶fatfat

GME

......基礎

唔太信真彈, keep safe

就咁睇，+ 得過

不了, 受唔住

真彈 美國無港囡咁驚

美期大彈了

港股都大彈

真升 not 大彈

縮5成,,,,走

得果500 點

差唔多啦.....算叻仔架喇....

大貓孤兒仔? 得佢紅色

廟區咁多位高手睇彈定升

升！！！！！！！Shoryuken！！！！！！

NQ S&P DOW W1真係好難說服自己唔係睇跌
除非佢2棍打番上上面

D7科斯

4C: